有冇巴絲覺得愛情真係好撚膚淺

完全係講條件

樣，錢，高度，學曆等等

唔會再對所謂愛情認真

仲有講，講大話

都係為左屌閪姐

yes。女就照溝，但唔會再認真

因為你未搵到可以同你有難同當果個人

揾到先算啦，香港地難喇

講到尾，咪又系一條溝唔女既毒撚上黎呻

就算係又點，事實係講條件

利伸a2

如果我樣衰啲，就會係a0

如果我姐夫唔係有米八身高，我家姐已經唔會對佢有feel

如果我ex生得唔可愛我都唔會溝佢